大家今日幫襯左光時未？

黃色經濟圈唔止食店仲有好多好多

網購平台發展好之後幫襯黃店就話都無咁易

以後Black friday 唔止幫襯外國
仲可以幫襯光時

我買左啦 你呢

幫推

感覺唔多人買 可能因為覺得payment麻煩

push

都係用credit card
仲可以用apply pay
幾方便呀

想要大津路

主要係貨品種類太少同運輸太耐。不過起動資金唔多又係事實.
其實可唔可以攪多次眾籌來注資？

可以買預付卡

記得有心理準備預左一頭半個月先出貨

係選擇少，不過都幫襯左。又唔會話麻煩，Credit card俾錢同其他上網買嘢冇乜分別。

選擇少

推

未揀到買咩
續個月買緊預付 儲錢咁

買咗2星期都未送貨，但我預咗，到貨之後再買，呢個係長期行動

買10箱水去派 都好

無錯
開頭係慢架啦 我睇最快都要比佢發展返一年半載先會好
hktv mall 當年都比人屌左好耐先變好

Black friday 光時走起

買左5舊水野

送貨一般幾時送？平日要返工，晚上先有人收

佢開既時候買左8舊水左右野 前日送到
今日再買

建議光時可以賣電子優惠券